唔制呀 我要見艾匡最後一面呀😭

墨巴 求吓你啦

唔可以就咁完
推到出外傳

終於有人開post

今朝都有人開

唔推唔係人

說好的後記呢

開po喇墨巴
快啲推到墨巴開po

佢話聽日開post喎，不過聽住先啦